[
    {
        "randomId": 728
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_4": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Umwumbati",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Twabirikana mwimanyi",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye intebu",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ipfupfu ry'impfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Inkangara",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambara inigi zera",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka nkayibagira hagati y'imisozi itatu",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Isekurume",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agacebe k'intama",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    }
]